網上行1000M寬頻7月到期, 有咩優惠

如題，請出招。

HGC寬頻
😎轉台特別計劃
🌈$99 1000M 光纖 送Mytv或TP-Link Ac1200🌈
😎特選公屋
🌈$70 100M+Tp-Link Ac1200
🌈$70 100M+Mytvsuper
🌈$70 100M + 家居電話🌈

HGC寬頻優惠
100m-1000m
$69-$89
$99 1000m送mytv or tplinkac1200
有興趣可

Telegram:

smartone 轉台優惠
whatsapp:57281991
whatsapp:Http:/
TG: